我係勇武，有野想講關於九龍灣淘大

九龍灣淘大
做法唔完美，要改善。

今日一起身就見到淘大有事，開頭諗住衝過去幫拖，但係睇埋其他地區就覺得有啲鬼。

今日同一時間內炮台山，獅子山，牛頭角同九龍灣都有好多藍絲出沒。

而且仲要特登唱國歌嗌以暴制暴等好多具挑釁性嘅字眼？

目的係咩？

就係要挑起我地嘅怒火然後等我地衝出嚟，再趁混亂嘅時候令到啲狗捉住我地。

成件事係一個套路嚟！係伏！

而且等到依家先搞，仲要同一時間係座底四個地方見到咁多人，十足套路。

而作為勇武，我地嘅目的係「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我攻，敵退我進。」

今次係敵進既時候，而且開始玩套路。所以，大家係依段時間抖下，食飯既食飯買嘢既買嘢，唔好積聚咁多壓力係身。

最後，都希望其他手足都唔好過於鬧其他手足。大家目的係一樣，都想有個自由既香港。每個人都有犯錯既時候，從錯誤中學習，確保下次唔再犯，正正就係「做法不完美，可改善」既目的。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

香港人，加油

自推+求推

推1

推2

推3

推4

推5

推，大家要真正做到不分化，一分化同割蓆就完架拿！！

推

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

唔帶gear去都拉，佢見後生就拉，到依家都唔知想屈人入邊條罪

唔完美 可改善 不割蓆
大家都係手足 聽日主線再努力

所以大家唔好亂去。成件事好大浸伏味

想捉晒手足, 等十一冇乜人. 大家小不忍則亂大謀, 十一同佢國慶.

Push

19:00 互屌指責post自動收皮
集中915
｛維護公告｝

👍🏻

出去真係好戇鳩
出去都算 明明自己人係天水圍

個撚個吹雞淘大做乜撚

推 支持你 小心啲 無腦覆卓係會易中伏

有朋友俾人拉左 你知唔知 送左邊間警局?

借勇武個名黎講?

唔好硬碰硬，無著數

可以問星火，佢地應該有資料。
你有朋友資料既話可以搵星火

無錯，今日講淘大要唔要人都冇人錯，
要係要和理非唱歌，唔要係唔要勇武因已經一早出左POPO，
今日買餸果陣同大波MAN 面對面玩左陣，
佢最開心就係見到你嬲，
你笑住串鳩佢就反而係佢嬲，
大家要訓練下 EQ

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃咪會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩

我諗非法集結多

發夢一早hit 完正門狗車一到就同其他一齊hit嘅手足走已經，仲留係商場入面嗰班唔該真係睇清楚個情況，唔係你今次走到下次未必咁好彩

知道你好嬲。不過屌少少好啦。
人都有犯錯嘅時候
不割蓆，不篤灰，不分化。

因為呢幾日比較平靜，無圍警署，政權就派藍絲主動製造事端，再捉勇武手足

加油

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

push push

認同
林鄭係要十一前捉哂所有勇武
剩番和理非就可以穩贏

勇武要打， 點都唔割唔分化
要打就撤底地打， 收藍絲皮， 10分鐘內完事， 不被捕
和理非全力支持

你講得啱 係練好身體嘅時候

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

咁多位到底訓醒未

其實同果時北角福建佬一樣

人地收錢要做show引你地出黎打，就唔好出，呢班撚樣見唔到人就會自動出醜亂打人

外國記者一早講左係伏
講埋右喇 DLLM

依家買飯落街就拉左先喎

push

同意，根本佢地想引蛇出洞，大家唔去為啖氣去比人捉，警黑警藍屍合作無得玩，留力做之後主線仲好

呢D藍衫福建幫同何君堯嘅行動，之前一定要時間動員，包括同狗隊溝通好
除非有能力跟到佢行蹤，先發制人，否則去佢地嘅目的地後已經無得玩
要打佢地可以，不過要等佢地散左場，落左單先

個個都話勿送頭
915 都係留係屋企 唔好送頭

同意

樓主準備俾人狙擊做中計撚都得啦

推 唔完美 但唔割 唔好再互屌

勇武加油

有準備 同無準備差好遠

推呀!!! 大大力推

衰真係唔緊要

但係衰On9 真係好嬲...

賽後檢討
如有得罪sorry
不割蓆不篤灰不分化

不分化 不割席
一分化就輸

每次遊行前一日就搞事

幫推 保持頭腦清醒

推，求下大家唔好再互屌

請無視班藍絲呀
我地越嬲佢地越開心
佢地同popo 根本係一伙
成件事係一個局
唔好再比位佢地捉人
聽日一定要出黎呀

915 見

冇錯，等班藍屍廢老自己圍商場，

同時出現咁多廢老廢中藍屍真係鬼
要有智慧 唔好俾仇恨支配自己
我地仲有漫長路要行

敵進我退，敵駐我擾

根本藍絲人多就唔好同佢鬥多
一係退, 一係擾(快閃) 就夠

支持
推

你忍唔忍到

睇住D消息 都覺得是個大伏嚟
不割蓆，不篤灰，不分化
唔完美，可接受，要改善

6月到而家 次次都係同一手段 因為聽日915 香港人有大型行動

有道理,推

外國記者一早收到風

請廣傳 留意到文宣亂出post 亂帶風向 嚴重分化!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

推到上熱門

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

推 不分化

不分化要改革
我地從中學習
對付藍絲一係少人馬上私了 一係多人加入佢地/影相再走
唔好對峙 到時狗一到一定係亂捉人
聽日出黎都一樣 唔好戀戰 hit and run

多謝勇武
不分化 不割蓆

支持警察執法，成立獨立調查委員會。

前線要專重，但套你老母路咩用埋啲支共詞語

推啊
唔好只係係咁屌人中伏撚
可能真係會中伏架

我好同意你講嘅嘢
不過有心理準備畀班分化互屌撚屌
不過我相信真正連登仔嘅智慧仲可以分到邊啲係真前線邊啲係互屌撚嘅

麻煩各位手足，以後見到左膠，都要打埋，盡全力打

推

我哋要沉住氣
佢哋好明顯怕左呢個星期和平唱歌
因為真喺拉唔到人
而且分化和理非同勇武喺中共重中之重

今日佢哋嘅惡行 幫佢哋做文宣煲大佢
721 同 914 警黑更明顯
要呢班香港警察無地自容

中哂

同之前818叫人去中聯辦差唔多

睇佢所講就知唔係
前線手足唔會連救人都做就叫人走佬去食飯買嘢

佢地唔會次次都可以咁大班人，要報仇都要睇時機，啲狗盯住手足，食飯嘅食飯
買嘢嘅買嘢

啱

捉的落單藍絲

咪撚用勇武名開post啦 勇武依家鬼仲會理連登咩。
一打開全部咩送頭post都on9。

對唔住，一時腦短路，諗唔返個伏字

等落單先做想做既野 今日件事發生個時人數唔夠人多 叫退係好選擇 伏唔伏我唔評論 但人地咁多人既時候沖上去唔係好決定
現場想留低既可以做伏擊落單者

你老母就套路

小心

係唔抵啊
為左仆街藍屍比黑警拉
分分鐘流住血入去
明明聽日我哋有節目

又講多次 其實早係7月尖嘴遊行 個仆街陶輝已經用緊自己做餌 特登圍住文化中心行幾圈 等我地聚人 再打9我地
班仆街一直以來都係先放設仇恨吸收器 然後等我地跟足劇本咁屌木頭人 再一舉打+拉9我地
不過唔知點拆

冷處理

不完美 可接受 有改善空間
聽日東角道見

721=831

收啦 扮勇武 行動派講野係鬼咁嫁咩

剩係句咩係伏！已經出賣左你啦

大家保持頭腦清晰！！！！！

冇話救人唔可以救
但係盡量將衝突減到最低

大佬你唔好咁痴線啦，大佬你被狗捉過依啲嘢俾我哋做

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

推啊

你係勇武？
一聽到有狗即走的垃圾勇武卦
影衰曬勇武
垃圾左膠扮勇武

伏呀

新手勇武算唔算勇武。
啱啱從和理非轉軚冇耐

我好想相信勇武嘅決定，但亦唔願見到你地受傷
勇武喺香港係好珍貴，請好好保護自己

危難中更要保持冷靜，我唔會割，亦唔會屌，因為對家就係想見到呢啲

用大陸大媽引後生出後，低成本

咪係 成篇野根本係到扮中立實則係到屌行動既手足。
見連登依d post推得咁快。真係明點解無勇武再想上連登

推依個

整條罪叫年輕有罪啦笨！

我應該pass唔到考狗嘅first round

認同
幫推！

幫推

局你老母阿 傻鳩 下下都局 做咩都中計 不如留係屋企唱歌啦 屌你老母

今日係咁推人出淘大嗰啲
唔該唔好咁易上頭
冷靜少少唔好再中計

勇武應該冇你咁細膽

收皮啦左膠
就信你勇武
警已報
等差人叔叔啦
垃圾

我只係覺得今日伏咋
915見

牛頭角 九龍灣係極多藍屍同廢老

下下都局你咪打撚到佢地無下次

賽後檢討。

笑撚死人 怕左人唱歌？ 又行番幾年前條路阿？

敵方支援暫採取呢種「以暴製亂」嘅方式散播白色恐怖，挑起仇恨嘅時候，我地真係應該稍作休息，等人打到埋黎我地先還手。因為佢地呢步係不理智嘅棋。

佢地打人只為收錢，但我地而加每一個行動為嘅都爭取國際支持，比壓力政府，要佢收皮。當對方選擇動員黑社會同藍絲廢老打人嘅時候，無疑係喺國際嘅關注下曝露左其管治手法嘅不當，同埋政府支持者嘅質素之卑劣。喺現時呢種明顯二元對立嘅情況底下，敵人每一次嘅失態都會成為幫我地加分，爭取國際支持嘅契機。

所以我地應該煲大今次敵人嘅失態同醜陋，將呢啲情況無限輸出外國，再強化我地戰線喺國際嘅話語權

坦白講，班狗都係高調拉人，低調放人。目的係製造白色恐怖

下下都中計, 你返屋企涼冷氣啦

真心推 1/5

真心推 2/5

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我攻，敵退我進

呢個頭先淘大做到呀

真心推 3/5

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

出手只係為救手足
從來唔會主動出擊

你一跑 狗就會追

支持勇武

欣賞樓主識得分析
唔係唔還拖
而係要識得睇清局勢再分析
要諗下一次應所對

唔好比對家利用我地嘅情緒

怕人唱歌

真心推 4/5

真心推 5/5

大家目的都一樣，無必要互屌
大家可以一齊討論
不割蓆，不篤灰，不分化

樓主係左膠垃圾黎架
既然佢自稱勇武
就報警等佢受下

打交要搵岩既目標打, 凡事都要諗成本效益
想做野既可以睇睇:

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

唔係下下中計
只係有時唔好盲衝。
有智慧咁衝就好少少

岩呀, 以後留係屋企分析

不分化

光復香港 時代革命

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

be water, be smart

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我攻，敵退我進。」

Ok

人地擺好晒陣，自己又唔夠人，都係要忍啦。

有無去過現場？ 無既即係你留係屋企嘆冷氣啦

推 做咩都好 唔好內部分化自我瓦解就得 不完美 可改善 絕不割席 仲有出面開埋曬d單打post曲線post其實好唔舒服 真係為件事好既希望可以用友善d既字眼 手足們都可以睇得舒服d

互相檢討

推 要夠理智！！

BTW 試着說陷阱/想冼我地一獲 不要說套路

721 831

非法集結？行商場，排隊食野都拉？
快閃唱國歌先係非法集結喎。

岩 推

唔需要有罪 捉你返去坐返48 搵唔到野鋤就放你走 係要令你覺得麻煩 等你下次唔會出去之嘛

有邊次人地無擺陣？
原來你次次都無出

請君入甕，入者on9

勇武就圍魏救趙

915

淘大係藍絲版嘅圍魏救趙，天水圍愛丁堡變到無人理

商場唔係陣地
人地唱國歌咪由佢
如果去到連儂場撕紙都唔駛同佢地硬碰
但如果搞附近手足先圍啦
我地分太散好多咩都衝

勇武撚永遠都 on 9

同意
我哋可以進行滲漏 佢話要止暴制亂 變到佢地係亂港步徒

九龍灣牛頭角極多藍絲廢老
如果去淘大，要多d街坊落去，去塞住個商場又好，去保護手足又好，總之多人就唔怕，如果下下都驚中計，咁你咪就中咗黑警d計囉

問題是會有人FF突發吹雞可以夠人打敗500藍屍+100POPO, POPO已經以一敵百啦。你是商場點走啊

原因好簡單，港共開始心急，十一越黎越近

如果915好撚多人，基本上維尼帝既統一夢可以收皮，因為十一前一定搞唔掂我地

推手

pish

幫推 不分化求改善
如果比落單狗打，你懂的。
如果呢個場合，對家有500人，我地冇可能電光火石叫1000人反圍。係比人打我地係好撚嬲，但要智取，例如鬥紅鬥藍鬥癡線。手足每個都好珍貴，要知道打番人轉頭，比500人圍住，點走？狗黎到都係拉番我地。

你去天水圍咪淘大無人理

又抖下？

九龍灣出咗警車
淘大嘅自己小心

1

其實睇返消息，啲藍絲一開始出手打人啲狗10分鐘內就出現咗。行動快到有好大疑點。

淘大成班街坊你都話無人落
冷氣軍師係唔同 d

咁可以做D 乜?
真係唔想眼白白睇住D 手足俾人打, 俾黑警拉同非禮
612基金淨係得個儲字
又幫唔到行動
唉, 究竟香港人有咩罪搞到淪落到呢個地步

tg gp好多人不停叫人出

依家有證據係set up黎
你對家係共產黨 你下下鳩衝
人哋見到不知幾開心
你就繼續屌同路人嘆冷氣啦

你知唔知商場外有人打柒班支那狗？

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

絕對認同 況且呢班人本身都冇人理 如果連我地都唔理佢 佢哋自然就冇癮

捐比 612 你都 on 9

佢地個點 fo左係打藍屍
係忽略左Popo

其實到依家都唔明驚黑核作

套路你老母
你大陸黎咖？

都話藍衫呢種規模嘅行動一定有同狗隊夾好
反而連儂牆可以試下快閃還拖

有證據你就由班街坊比人打？

傻啦
依家唔好用正常思維去諗班狗點樣執法

推 我相信下次會做得更好

C Bird

明明聽日大鑊野係重點

點解乜都要理
點解突發野 人地人多都要衝去送

不割𥱊

推，逼更多人支持

你地 fo 左有 popo 無 fo 到班手足點教訓支那人

做法不完美，可改善
不割 不分化

香港市民一堆綿羊
有咩用
自衛權都唔識得行使

你知唔知入左商場手足比狗圍拉撚左

天水圍個班就係人, 淘大個班就抵撚死, 唔該哂軍師

準備有人話你係中計撚

Agree.

始終好多天真嬌是黃絲

一蚊都無捐比612
612 根本只係一間教堂, 俾人買贖罪券
呢間教堂儲咁多錢唔幫行動, 淨係識善後
如果呢場仗輸, 佢係連善後既機會都無, 即刻凍結你戶口

你覺得唔係商場無人拉人？

你打完走唔走到呀.....你望下依家

幫你推下
而家著藍衫就大晒

辛苦嗮

好撚伏
希望所有人都識幫手開遮 , 唔好影

但淘大仲多人過天水圍

聰明！

佢地打社區，我地地就打鍵戰，將佢地啲柒野推上國際

淘大街坊多

我都係今日淘大副本
由2點半跟到最後班狗走晒

我只想講
2點半開始吹雞到4點呢個半鐘
最大問題係
我地人手真係少撚到仆街
對面藍絲廢老今次堅多人
後面班狗過黎捉人同護送藍絲走時
我地根本就唔夠人多
D藍絲走得七七八八 d手足比人拉左幾個，班狗準備撤退時
先開始多人

屌，雖然慣左咁多位大佬遲到既習慣
但係遲左咁耐係咪輸晒個勢呀
屌狗街坊屌都得啦
真正最需要人數既時候明明就係藍絲集會既時候
藍絲集會時我地人數多過佢地，大聲過佢地，包圍返佢地，咁先嚇到班仆街架嘛

岩岩散水時重聽到個呀叔同人講
今日藍絲堅多人，多人過班後生仔

如果個場沒POPO, 打完就走就更加抵讚

阿軍師, 我頭先係淘大黎
你睇電視清楚定我清楚

同意
想補充多樣 暫時黎講街坊裝撚狗對面都仲係搞唔掂，可以繼續

推
藍絲係黃絲主場都唔會出聲
因為唔會鬥得到就要沉住道氣忍一忍
唔好咁易俾人釣到
重有藍絲只係condom
唔理都罷

人地班軍師都唔出街, 撚知咩事咩

天水圍 愛丁堡 要堆人

突發野 點解唔可以冷處理
度度都熱血上腦 5個Point出事你要去邊
事 有緩 急 輕 重

點解要去人重鎮 然後送頭
比解釋我喇嘛

一句軍師屌埋黎
你夠班未呀

冇錯，當係人都知天水圍有活動，點解依班人唔去天水圍，明顯就係有組織出黎做野，狗係唔會救市民，被拉既都係市民，捉既只會係後生

心水清

純個人感覺
無論咩角色，街坊定和理非，有裝定無裝，都要有做好幾手準備，進攻orRun都要事前腦中預計定。敵進我退，敵退我攻！popo一到更加要hit n run，唔好停留一個地方，popo係敵方援軍，一到通常都有頭會失，大家加油一齊進化
Btw求先有個rescus full gear師兄好高大威猛

係有班大愛左膠成日係度叫人唔好打

個幾個支那人比手足圍完都無 popo 理

智將有無咩錦囊妙計？

呢個你沒錯。但是單講淘大今次硬碰

就算係借名都好
布道理就得

驚就咪出街啦，有武器但唔夠手笑柒佢

結果香港人又係比人恰

推 各位好好保護自己

根本就應該係咁

佢哋依家唔去添馬公園搞啲咩撐警會

學我哋去商場

無必要同佢硬碰

佢哋出手 之後警察捉人

做乜要比佢哋引到去？

我係淘大, 點都夠班過你隻軍師啦

以後見左膠可以無視

但是打柒班支那狗>手足全身而退嗎? 我主張要打, 但是人數上懸殊+附近重狗+現場有埋Dover條仆街

點都支持勇武手足
但而家黑警都識得用休班警做埋伏捉人
勇武手足仲係玩明刀明槍
好輸蝕

你次次遊行都會比人拉, 點解比人引過去？

補充下 如果大家見到藍絲人多就be water
你年少氣盛衝去俾人打完一餐再俾黑警拉就係最無謂既結果
但係如果人數相約或我地人多喇喎...

一人香港人仲係叫 ‘唔好打，夠啦’ 一日都唔會有希望。

岩呀 衝出去 就係真手足 做乜都岩
做所有後勤野 就係軍師

你有無係現場？

雖然睇你所講唔似勇武 照推

身邊啲勇武fd會主動岀擊 但係去打狗打黑 唔會理班藍絲
除非人鏈/重建連儂牆呢啲和理非活動有藍絲搞事先會岀黎保護和理非

最近連登有好多人洗風向 睇嗰時要好好思考下
知道有啲手足係為救人先岀去 但岀去既話要好好調整心態
預左同班藍絲打而唔係齋個人岀左就救到
藍絲越黎越惡 我地都冇得再咁和理非

打柒左膠
好爽

其實大家唔駛咁擔心班廢老日日出嚟，睇死支那佬唔會咁有錢日日叫班廢老出嚟，佢哋出嚟搞事嘅時候我地就休息。況且佢哋搞鳩啲商場都係幫我哋助攻

其實破壞得黨鐵閘機點解唔試下打爛埋黨鐵站商舖？

阿軍師, 你做左乜野咁偉大？ 涼冷氣？

推阿 入面仲有休班警 明伏我地既手足

淘大左膠而家攬住兩舊藍絲

葵芳自發

艾斯

行完街買左野嗰啲就走啦，你屋企人搵你

我都覺得，呢種情況要去既話，唔好帶gear，當自己係普通市民去圍觀既心態，真係有需要時至好郁手，咁會好d

yes
佢挑釁就一定有依啲場面
無得唔忍
贏battle 輸war

不分化，不割蓆
Be water!!

睇番直播打柒緊班支那狗

推
再嬲宜家好停啦
再鬧/互屌嘅話必輸

Agger

敵進我退

Pish

好撚同意！！！

大家聽日繼續加油
不分化 不割蓆

推唔陏都推

記住 大家手足 互相建議好於過分指責
光復香港 時代革命

加油啦

正氣po推

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我攻，敵退我進。

任何左膠阻前線者就等同認同藍絲認同班狗做既所有事

所謂敵進我退係咪解做比人打唔還拖？

聽日有警埋伏, 呢度班軍師又打算唔去

推推推

人地藍屍 日9日影人大頭
剪埋d cut頭cut尾既片 將自己發揚大光
係時候分化下佢地啦

除左我地要更團結 更進步之外
令對家退化都好重要

我地唔應該硬碰

好似班軍師咁叻, 梗係留係屋企睇 live 啦

係時候走啦，手足快走。
影住咗

聽日先係硬仗
大家小心

民連就硬仗, 街坊比人打就理撚得佢

唔係暈左架咩
點解企到行得走得架？

唔緊要 今日係好好經驗
下次做好d就得

Thank you for all brother today
中秋節快樂

多謝左膠
多謝大愛撚

tui

不指責
明天見

果然係有勇有謀

推 push

淘大根本就無必要去勇武
藍屍自己喪起上去周圍撩人自然文宣對付佢地

讚同
由佢地on99自hi..唔好理佢地

想推。。推唔到

想繼續抗爭既唔該認清楚一件事

請大家花兩分鐘睇一睇，好重要，我唔想香港人再輸，輸埋就完場架喇

淘大live 現場討論

人地入淘大舉國旗就由得人舉，去圍屌佢地都冇咩用，又施唔到壓比政府。

大家一齊重溫下天琦比我地既信：

"在危難中，仍要時刻保持警覺與思考"

"我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？"

大家要進化，唔只係行動上既進化，策略上既進化都要

用吓個腦都知係伏啦
見到啲TG GROUP仲係咁講要人要人要人

唔完美，不割，不分化

分化我同意
但唔可以搞著無辜嘅人

推。

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

全民練武

好

我們是示威者，不是正義使徒。

何況現在的香港人衝落去，都唔會救到街坊。
結果只係變成百幾多屌狗。最後因為對峙，比狗再捉多幾個手足。

最後，想決戰黑社會、親中勢力，都唔應該係連登吹雞。
真係驚死無mon post狗。

買墨水
買顏料

Sorry 啱啱語氣重左 但依然要同你講你咁諗錯哂
你可以覺得係局唔勇武 但唔該你唔好叫人唔去幫拖 你有無見到之前黃大仙 將軍澳出事果陣 D街坊點幫拖阿？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

希望你比人拉個人無人救你

支持

人地留哂屋企睇 live ，點會知

我見有啲人真係忍唔住就想衝，其實真係無必要，要諗下點打場仗，你一個人去打一定唔贏，就算你贏到又點？ 其實係要諗你行嗰一步有咩作用，人丁單薄就唔好勇武，呢啲敵進我退唔係叫弱勢，打仗都唔係下下向前，踢波唔係下下向前，比人挑釁就即刻要還拖，唔係有錯，但更加需要知道對方擺明今日係挑釁

真·勇武。

不分化不割蓆

同意巴打 推

應該咁話，如果事發嗰陣時你咁啱路過你係可以去幫拖，但係如果你仲係屋企而且距離事發地點唔近，再加埋周圍已經有狗布防嘅時候，就真係要小心考慮去定唔去，因為如果你係附近落咗去幫拖俾人拉嘅時候你仲可以話自己係路過係街坊，起碼冇咁容易俾佢拉咗先

推推推

一個都不能少

勇氣 智慧 也永不滅

衝衝子加油

支持 大家唔好自我分化

雖然明白各自做，但今日真係又會咁啱幾個位都係咁？忍一忍，歌照唱，牆照起不守，不落單，十一快到，賀佢老母個慶

做法唔完美可改善
哪個方法可以推翻政權
我們就用哪個方法
核彈都唔割阿

Yes

Pish
敵進我退

人多就縮，人少就圍

推 唔好俾對家陰到 大家繼續努力

push by p
梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

有勇有謀

支持樓主
宜家我哋呢邊有個好嚴重嘅問題就係進步得唔夠，見到有不足之後唔夠檢討同改進，可以冷靜思考嗰陣唔夠冷靜
加油！

次次大遊行警鄉黑都合作表，上二次撐警會，今次制作費小咗，大家不要被fake

不冷靜就落單送頭受傷

P牌推唔到

聽日大家一齊努力

保留實力呀

推 一上連登淨係見到大家互屌
手足黎架 不分化不割蓆唔好得個講字

推！

見到有人屌"左膠走喇"
已經知中伏喇

你都岩

推 長期戰嚟

班大陸幫同一時間做，好明顯夾好晒

各手足小心，班狗不停要搵藉口拉市民同打壓，而家真正搵外人同黑社會夾埋幫拖！

支持，讓和理非上陣

手足聽日見

最好藍絲個個星期都出黎 做埋我地果份 佔曬啲商場
Anyway 對唔住今日被打嘅手足...

認同，要智慧去對抗

光復香港 時代革命

👍推！

咁多人出黎扯住紅旗根本柒到仆街咪由佢地
如果佢地長期咁樣咪再組團

支持勇武，唔好送頭！

Push 唔屌 一齊理性討論下次改進 多謝勇武

831

今日有落單廢老被打 好正

見到。依個我都認打得好

救？平時百幾人，得2-3隻速龍上前追，最後都只能四散，
白白睇住後生仔被拉。你點會覺得「人多」就救到人？
沒有人群保護、沒有聚集有戰意的行動者，再多人都無用。

真係想救人，就要好似機場那位義士，一個人就救到女仔出黎。
既然你想救人，錦你好應該身體力行，效法那位巴打。
而唔係上連登挑釁自己友

其實真係應該好似上之IFC唱國歌果班人咁

無視佢地

連儂牆由佢地撕囉

不中計

［警黑］淘大單野外國記者一早收到風

圍毆

試圖以一敵百

聽日銅鑼灣見！

聽日見

專重手足 現場即時決定 有錯事後檢討

你地班仆街肯推915上熱門未？

推
光復香港 時代革命

如果因為有狗布防就唔去 咁聽日都可以唔洗去啦
知唔知點解要去幫手阿？ 因為人愈多手足愈安全阿 明唔明阿？

分析有道理

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

激將法， 引人去挑佢地機， 再放Popo 黎選擇性拉人

無準備下踩人地場係好危，當然有手足出事就死都要即刻出黎

721晚即時動員下柳俊江比人覆桌打到爆血，證明對家有哂準備下我地得個熱誠即時動員都無用

相反地85唔同，齊裝有準備打到福建幫走到一仆一碌

今日對家人數係721 85既幾十倍，自問無動員力一下拉到幾萬人既情況下真係冷處理

今日情況就好似6月尾下下都話要守連儂牆一樣
當時對家拆牆可能係唔夠十個，點解我地依家識冷處理拆牆？
講真如果我地動員力咁勁，拆牆果d撚樣神早死左

但你地當時係臨急吹雞
10分鐘內由吹雞->多人->打人->走佬你做唔做得曬？
未計吹雞既時候有啲人根本係其他較遠既區域？仲有諗定點閃？

推！！

瘦仔，女仔唔該呢d場合唔好出去

等律師打啦
非法集結就拉撚埋班支那國歌廢老

唔好理d藍絲呀手足
去打 傷又傷我地 拉又拉我地
班藍絲傷有得claim保險有財團 又唔會拉
記住遊擊16字真言 捱到10月1 唔得就再捱到11選舉 先有轉機 我到要keep住 遊行死線勇武 同 遍地開花

agger 頭先兩點幾都係淘大
藍絲人數多我地幾倍
我地叫口號都唔夠對家大聲
當時真係好撚嬲
點解比大陸哩踩到上心口都做唔到d咩
但而家冷靜落黎覺得對家係假文宣真set局
突發既邊有可能咁快有咁多狗
總之之後各區藍絲活動大家都要小心審視
因為對家做咩都係零成本 而我地係會被拉

再退一步諗我地唱左咁多晚實質贏左d咩?
除左like之外同Twitter可以文宣下之外係冇

咁對家唱會實質贏到咩?更加係冇
唔會贏到民意 冇得外國文宣 只係藍絲自己圍爐打丁
敵進我退 小弟覺得由佢唱飽佢 同撐警集會一樣 搞多幾次發現wfc就唔會再搞

唔

只可接收工
商場有cctv
一係上行gear 用藍屍做肉盾打硬仗
好似天水圍咁

Pishhhh

心水清，推你

Push

The right way of dealing with triads and gangs

引你地出黎囉
黑警打你地 會影響 形象
直接用 藍屍 同你地打 就有借口 最大武力鎮壓 捉晒 抗爭者

我係諗成件事嘅原因到底係乜。
1. 想市民行私刑然後宵禁，以達致十一前「止暴制亂」？
2. 出老解（可能極低）
3. 權鬥搞9對方

推，各位自己小心

同意，最緊要保留有用之驅

加油💪🏻

冷處理啲on9藍絲啦

我兩點開始係淘大叫口號 但發現我地人數係完完全全比奶共撚壓倒 其實見狗泥到真係要走 唔係話散水撚 但不被捕先係重點 而家搞到聽日又少幾個手足

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

藍膠搞事其實係高級黑、打著紅旗🚩反紅旗🚩
一箭三鵰：市民對中共、港共、黑警嘅厭惡螺旋級上升
仲幫美帝香港民主及自由法案吶喊助威添
由佢哋繼續犯眾憎啦

好嘢終於mid lud P牌喇我

香港已經爛到透，我地就由佢爛到死為止吧！無論如何都要加大攬炒的力度，同歸於盡是唯一出路！

如果屬實 真係要退一退

場仗有排先完 大家健下身啦
兩個阿叔隻手咁幼又大肚腩 大隻小小都可以反打曬兩個
唔好寄望有人會幫你 緊要時刻要靠自己 條路先行得遠

同意！

推啊
辛苦各位手足

push
正確思維

正面就岩聽喇

721

推
全面支持勇武仔女

手足頭腦清晰，冇火遮眼早計

Well said

已晚晚等屋企人瞓晒狂操

推波都唔好係商場開，咁多cam
緊係學狗咁 暗角打鑊

推

對家玩明，我地就要玩暗，講左三個月，大家真係要習慣袋麻包袋出街

講句勇武就要信你？

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

聽日到返我地主場

我都係勇武 淘大手足大部份已徹
狗係到亂捉街坊

都係個句be water啦
對有組織藍絲就要齊人先反擊
要忍時就要忍

應該影低佢地 做文宣

"阻塞交通 令零售業蒙受巨大損失"

哨兵重要性

但問佢係邊度黎緊又講唔出,最後根本咩事都冇
前面就有一班開晒遮

咁on9

手足

加油
唔洗期望個個都變勇武 但起碼都要有能力保護自己
咁先可以減輕勇武既負擔 同埋可以嚇7班藍絲

抖到個運動都冇埋

咁多字用 係要用啲蝗字 套你老母路咩

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

真心覺得要人混入藍gp收風, 同影響班藍絲做柒野

由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心,失敗都零成本

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

有無諗過依家休班狗唔帶委任證就執法

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我攻，敵退我進。」

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

同意
雖然話依加大部份人都站左邊
但仲有堆扮中立既淺藍覺得暴力就唔岩
睇line news comment開始見到有班人話藍屍唔可以學黃絲，由班藍既再出多啲醜，最好就唔小心打埋班扮中立花生友，寧願班扮中立既最後兩面都唔幫，都唔要益對家

推啊 唔好中共狗群眾鬥群眾嘅計

岩

「敵駐我擾」最好嘅擾法就係恥笑佢地

認同
冷處理
等佢地自己亂打人

下次話自己黎購物刺激經濟
你班扯旗人士搞事阻住哂

無人群保護？我落去撞到鬼咩

睇得好清

popo開始返狗屋 就係藍蛆填命之時

support

黃金5分鐘, 開遮, 私了，即閃

冇記者仲好

唔想私了嘅，即走, 圍 diu 係最無意義嘅嘢

廢老唔會怕口水

佢哋其實係想製造出佢哋有能力和我哋正面對抗嘅假象。
我哋唔理佢，佢地就只係社會上嘅少數。但係我哋一搞一大單嘢出嚟同佢對抗。反而令佢哋覺得自己有規模，有人支持。
我地只需要喺遊行、集會期間私了擅事藍絲，唔需要踩佢哋場，反而壯大左佢嘅聲勢。

p

岩
人地係爛缸瓦
我地唔需要咁

有兩個後生仔比休班警拎警棍出來濫捕。

講完都唔夠兩日。

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

黑狗明幫對家，大家要冷靜

咁有冇攻過?

故用兵之法，十則圍之，五則攻之，倍則分之；敵則能戰之，少則能守之，不若則能避之。故小敵之堅，大敵之擒也。

全民健身啦乖 唔係唔好話打狗吖 廢老藍屍都唔會夠打

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

幫推！香港人加油

仲有P喎
其實幾時先甩

推，唔好同佢癲
對準政權

支持勇武巴

嗰條藍衫阿叔死都唔走係擺明引人打佢做新聞show,你哋又中哂計

要反擊都應該 佢地散水先遊擊快閃

有道理！！唔應該入局

以後唔好講咁多，自己做

PUSH

48已經打到你仆街啦

其次，今日唔夠人，單純勇武顯得勢弱。如果有幾十萬和理非BACKUP，就可以震攝藍絲。勇武唔好放棄和理非可以嗎?唔好做成自己孤立！

推
各位手足要小心

套路証據，5分鐘內完成交場。
四點收隊返入商場捉你

套你老母路

pushhhh

推，大家諗清楚邊啲時候唔使出

我覺得係由得佢地唱完歌派錢就走
唔需要踩場

一係就另一個帖咁
令佢地出黎既成本增加
但係可能引出一班唔收錢
係為左打人發泄既藍絲出黎

認同
推下先

有破壞就試charge暴動 + 刑毁（縱火)
無破壞就charge 非法集會
有打人就charge 普通襲擊
逃走反抗就charge 襲警 + 拒捕
大把嘢可以告, 當然告唔得入又另一件事, 黑警又無損失

多謝各位勇武

有冇位可加香港人權及民主法子彈
借力打力先至上算

大力推

大力推多次

Push, 希望被狗鳩拉d後生冇事

光復香港

建議一齊大叫「支持平反六四」

一係唔出 一出就做實事啦唔該

55555

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

推，做前線真係要用下腦

推推推！勇武唔可以作不必要既犧牲！
要留力打大佬！9.15！

大家一齊加油

呢d群眾鬥群眾真係好on9, 對成個運動又冇幫助，又損耗手足

高級藍指揮加黑警休班警合作
今次真係要吸收經驗
唔好同佢硬碰

勇武請記得hit and run

Pls push

武勇！！
永遠支持你地！！

何妖B隊挑機，警犬A隊捉人

所以大家唔好亂出去 比人煽動一下就去
各位 小心行事 對手挑撥中

五大訴求 缺一不可

agree

發夢聽聞香港好多旅遊巴， 拍曬土瓜灣

啲旅遊巴車大陸佬奉命落嚟打香港人

你地睇下佢哋用邊間旅遊巴公司

邊間旅遊巴公司車大陸人落嚟打香港人

起佢底.......... 文明地告訴他們別這樣做....

要知道， 萬一旅遊車因天災人禍暴動爛鬼哂係冇得賠冇燕梳冇保險.... 要他們知道後果。

睇下以後仲有冇旅遊巴車大陸人落嚟打香港人...

但當然， 如果他們落來買香港野及旅行， 由得他們吧。

感謝勇武

推！！！

重有D藍絲係攪陳啓忠個塲，梁粉！佢㸃會唔叫🐶過嚟咬人呀！講都冇人信啦，消費者都應該注意，有🐶嘅地方先係最亂，明智之舉少到消費為妙，加上佢都唔只在LeeD塲嘅租金𠺢啦，大把錢！

假到仆街篇野

今日仲要幾10個post係咁叫邊到要人邊到要人
驚死冇人去送頭咁

佢地班大陸佬都係做show 夠鐘收工
咪鬼去理佢地 比位警察濫捕
專心做番自己的行動
915！

樓主係撚勇武咩
自己起佢底

「我只係搵個朋友都係俾人拉埋當我參與非法集結，我只係希望各位注意自己安全， 做到Be Water，要走嘅時候盡快離開。」

「事先聲明，我其實同大家一樣都反對修例，我都唔想個修例通過，但係今日我發現大家既做法(係我角度黎講)有少少治標不治本嘅弊病。當然，我都支持你哋嘅，亦都尊重你哋嘅意見，只係我覺得圍狗屋呢樣野唔係長遠之計。

第一，多數狗係跟order做嘢，第二，個實質問題係出於啲狗制度上嘅不足同埋盧狗聰嘅言語失當。你哋圍狗屋一次兩次都仲okay，但係三四次甚至長遠地圍狗屋嘅話只會失去民意，支持反送中嘅人會開始反對。呢個時候就會變得弄巧反拙。與其一味留守係狗屋出面堵塞狗屋攪到最後啲民意都冇晒，不如考慮下用其他方法(例如寫信同埋集會)，或者會好少少？」

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見

勇武係會去現場搞鳩班廢物 打鳩佢地擲蛋乜都好 hit and run
而唔係係到開post發表中伏/送頭論

過二千正評

非常支持

個個都唔去 得返班𡃁仔頂

巴打分拆都好，推，敵進我退

智取>>>>>>>>力敵

鬆一鬆 聽日再戰

同埋果班送頭論既人
你地可以唔去 唔幫手
但唔好話班去左現場既人係「送頭」
人地去現場搞鳩班廢物挫佢銳氣
你係到笑鳩人無腦

最好就我地自high圍爐 貼下牆唱下歌
俾藍絲廢物打時就post上網post上twitter話俾全世界知我地俾人打得幾慘幾慘
然後林鄭就會滿足我地五大訴求

等到一眾勇武/有行動力既手足俾人拉晒/俾自己人屌到灰機
我睇下唱歌貼牆可以如何光復香港

「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我攻，敵退我進。」
16字真言
btw，多謝勇武

屌你老母收皮啦
左膠扮勇武

由班藍絲自己搞破壞 由佢地係商場搶野非禮 比人地睇清楚邊啲先係暴徒

而家開post加個勇武光環就下下幾千like
香港年輕人，我地引以為傲既批判性思考去左邊？

如果手足在現場就知道 黃絲左膠 同 藍絲扮中立 如果阻擾前線私了。

好同意！咁耐以來大陸都係渲染我地係暴力嘅 企圖將我地講到暴力份子咁 我地真係唔可以落搭！🐶佢地宜家多行不義 公道自在人心 用返鄭伯克段於鄢來睇 佢地一定受到制裁！我地後生嘅一定長命過佢地 將五大訴求拆件，分開幾次逼佢地完成，佢地反而可以應承 。宜家想一次過叫佢地做到，可能好難！
所以呢場係持久戰，絕不是短期戰爭，有機會持續10-20幾年！到時廢佬都7老80！我地要係呢幾十年做好文宣！

但係但係但係 好逼切嘅訴求係 釋放被捕人士，因為佢地要被審啦🤧🤧大家集氣唔該😭😭😭😭😭😭

我係p牌仔，都希望大家睇睇💀💀

減下壓係得 但915一定要出黎 每個星期都一定要出黎
出黎一要有主題 有目標 唔好懶 唔好鬆懈

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人

915 12點英領，2點半銅鑼灣東角道
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

睇到D野:
唱歌本身可以話係無咩野！不過佢地就會不停挑釁你！用佢地最有價值既樣衰面目猙獰既本錢令你難受！

如果你行近用手指罵佢地，就會主動捉住你糾纏，咁樣畫面睇落就好似打交咁樣！當然黑警唔會捉佢只會捉你！

唱歌主隊外，有副隊負責影相。

就算打交後黑警散左，副隊仲負責幫手搵返走開左既手足位置，篤灰俾黑警返轉頭捉人。

現場捉唔到你可能拍唔到證據捉你，黑警就跟住你走搵機會屈你捉你，跟住你如果坐車講多左就可能係證據同加深佢屈你既動機。

如果激你唔嬲！臥底就帶頭激起情緒甚至帶頭打佢地！(如果你唔信當捉鬼論就唔好理依行說話)

手足真係要冷冷靜睇情況先好做你想做既事！細心諗諗，其實無人理佢地，佢地都無生存價值！

落雨真係要開傘！

不過都要小心埋記者囉！佢唔係害你不過佢地要報導新聞！

阻膠真係好易累死手足！

比左好多畫面 TVB播呀

有啲道理 推

理閪佢非法集唔集結啦
食飯最緊要拎收據，鐘意咪買下手信拎單囉

勇武前線做咁多野，佢地面對既除左一條罪名外，仲要面對比狗虐待
我地做唔到前線既人，連出去行街食飯都驚既話，死左佢好過啦

頂住呀，我地仲有好多路要行架

套乜撚野路 香港人就唔好用蝗語啦
大陸化自己嘅語言 仲點光復香港

辛苦晒手足

發現五毛用語 連仔睇路

非勇武不可 對象完全錯

想踢波，又唔敢自己一個踢，可先叫口號：
1."我要踢波！"
2.其他也想落場踢的人叫："跟"
3.跟人數夠5倍，開波。
4.唔想落場踢，又想幫忙的，直接開遮，幫忙睇附近(特別是後方)情況。

一時腦短路sor

繼續堅持核彈都唔割

認同 推

出去幫下手，唔好鍵盤扮勇武

星象 與 港獨
不知有多少人信服占星與命運的關係，
但人的命運在曆史長河中的確是不斷重覆重覆。
在120年前，孫中山就在(己亥)年在香港成立中興會；
次年(庚子)年在廣東開始第一次革命，可惜失敗。同年英法聯軍再打入北京。是年星象土木兩星會聚；
(申丑)年割讓了香港，脫離滿清帝國。是年星象冥王海王兩星會聚；
八年後(申亥)革命成功，推反了滿清帝國。
是否兩年後香港會脫離中共統治？
是香港人的盼望嗎？
香港人，加油。

這兩次星象的會聚並不是120年例行重覆的

所以希望大家不要衝動，白白送頭。
保存充足實力，應合天象。
識時推動香港脫離中共魔爪。